所有當選議員今日同我去理大救人阿！！！

咪系到同我再慶祝 香港人選你地出黎係要你地救人嫁
依家唔係結束 係一個開始黎嫁！

當選咋 未上任 咪撚去送頭
夾硬告非法集結 公眾地方行為不檢 阻差辦公
再搵個紅官唔俾你保釋
搞撚掂

想玩dq?

屌你老母

樓主係鬼

拉

屌又係度當議員係一哥咁
入到去只會被人dq，唔會救到任何人
醒未
拉